日本地方媽媽教做菜「雪乳開炸」 網友歪樓：菜在哪裡

日本受到新冠肺炎疫情的影響，讓許多民眾紛紛改掉「老外」的習慣自己在家裡煮，但怎麼煮又是個難題，又不是每個人拿起鍋碗就能端出一道像樣的料理，一名巨乳廚娘便為此成為Youtuber，記錄自己學煮飯的過程，不過雖然影片不多，但每支影片布料都非常少，加上雪白的雙峰常常若隱若現，讓許多網友都直呼「再看幾次也學不會」。

這名巨乳廚娘創設的頻道《ママはお料理勉強中》（中譯：媽媽正在學做菜）9月底發布一支新的影片，主題是「咖哩口味的煎豆腐」，但她身上卻穿著一件白色的絲質性感睡衣，雖然還有穿著一件針織衫，但雪白的雙峰仍在煎豆腐的過程呼之欲出，不管最後菜色如何，網友的重點應該也早就「歪樓」。

據了解，這名Youtuber人氣相當高，也正因為她雖然全程不露臉，但永遠都以低胸爆乳開場，加上鏡頭特別設計「天使視角」，幾乎讓觀眾的重點離不開上半身，雖然3月份創設頻道至今的作品不多，但每支影片的點閱率短時間內就破萬，也不禁讓人感嘆「影片的重點都不在做菜」。

有圖

▲地方媽媽教你煎豆腐。（圖／翻攝《ママはお料理勉強中》）

▲不知咖哩煎豆腐的味道如何？（圖／翻攝《ママはお料理勉強中》）

無樣....你話係彩瑛個樣我都唔會J

咩樣都j

伏味濃

砵蘭街Quality

My wife彩瑛is the best

切勿跟車太貼

豆腐真係好好食

同彈琴果個台妹一樣
法官大人, 我屌

想吃佢豆腐

好波

哈啊

Ko呢哇.....

屌我都係諗起佢

想知人地個樣老唔老 睇對手多唔多青根就知喇
佢應該30-40歲到喇

X2

毒撚真恐怖

當年光頭熾係咪走得太前？？

日本人真廢

嘰嘰！

求男人名，唔要黃子華

有時唔明 有性慾點解唔正正經經打個要j依啲j

得啦得啦....全宇宙都知你頂綠帽好大頂啦…

所有唔出樣既女人都係小美麗

麥提爽

著到咁但著件外套遮手臂
睇埋條腰，故意遮腰線
好大機會係肥嘢扮大波呃飯食

廚房果張錫紙咁既野好撚核突 好似貧民窟咁

奸人堅

Lm

嘰嘰佬好鬼正

大家都好留手 無貼葉劉出嚟

余樂天

香港有呢個G級廚房

有啲似欣宜

人地標題話有波經 冇話包樣

因為一般野睇太多想要d特別既

蒙頭入閘都冇你份啊連登狗

香廣男

好撚正痴線

瘦底大波波

CLS，正到呢

巨乳，人妻，透白，中晒keywords

臭雞

我都多青筋啦屌

直頭可以開店一定好多人幫襯

無dislike

媽媽我想飲奶奶

睇J圖又唔得？

個樣咁似大波華嘅？

黃子華

鄭若驊？

彈琴個件夾極都係得個少少
呢件先係正常size

呢獲仲唔捉到你睇達哥

想含腸腸

爸爸or幫幫

岩岩打完J入左聖人MODE?
普通電影有露點鏡頭同睇AV個FEEL一樣架咩?

江美儀樣+鄭若樺身形 & 黃子華

莫作棟

有時唔明 煮餸著得正正經經唔得既咩...
賣野就賣野啦

憑我廿五年av功力 佢應該同風間由美咁上下

Beauty Lam

何其堅

No more gay

起錯名 叫G cup廚房啱啲

黃華強（真名）

地方媽媽需要性愛

正正經經咁睇電影真係無乜feel(性慾)囉
小學生咩 一睇到有露點鏡頭就嘩嘩嘩咁